「文宣」示威者成功令政府派糖

政府派糖又想搞分化！傳出去

你哋班盲毛嘈鳩咗幾個月都未有四千蚊
依家短短兩個月就派糖
再一次證明遊行同示威係有用！

818見！

推抗分化！爭民心！

遊行示威令政府派糖

推到全世界都知遊行示威係幾好用！